有狗入咗hku地鐵站員工範圍

佢哋似乎仲有張卡可以自出自入員工範圍